有啲咩人撈唔掂去要簽BigBigChannel 吊命

估一個過氣YouTuber

2014佔中 佢有出過聲
反送中 完全冇出過聲

仲有個政協

是撚旦啦
愈做愈浮誇 都麻麻地鐘意睇佢宜家啲片

佢真係過過地氣

過左？

好快有答案

好快唔使喺YouTube睇，
CCTVB慢慢你睇 (如果你睇的話）

佢同鄭敬基師徒咁架喎， 鄭都被飛佢反而簽
又話拍戲做導演

失望

依條友廢到喊, 表情浮誇 垃圾

你話呢個世界係咪真係好奇妙吖

Agger

遲啲佢有個自己嘅旅遊節目

呢條仆街捐$100,001俾星火

做帛金呀依家？